all in tsm五年後退休

越跌越溝

買aapl而唔買tsm真係我投資最大嘅失敗
妹撚完未
又吹到自制晶片好勁
又話整車
屌你個價妹完未

4年後變中資，充公

你掟1球usd，不問價入咪升LoL

數佬睇科技巨企咪即係齋做數唔創新囉。
Gay cook 依幾年為左條數，搞到蘋果只係一個賣貴價gadget 既公司。
D 產品又要唧牙膏咁出。

利個，蘋果信徒

想問下呢家TSM 研發緊 2.5納米，係咪暫時領先全球？

係 三星都跪低搵佢

擺咗一球起nvda 諗住揸五年 好能灰已經磨咗幾個月 眼見其他big tech日日升 佢就日日磨 j都損

係 笑撚左 生態都搞清楚學人買股票

屌
一見到依啲post 就驚

又gel 頭

真
好驚要佢地係山頂幫我接貨

50 買左20股渣到而家

升100倍都唔夠一球港紙。。。。

aapl話就話科技巨鯨，呢幾年無任何突破，耳機同其他產品又咁柒樣。係個App store 訓著賺錢，唔會大跌，但都唔覺得會升，好似KO咁

信TSM得永生

每年賣貴到仆街嘅i products已經夠肥啦，可樂點同佢比買股票唔一定要買前景嘅，買得aapl都係諗住穩穩陣陣之餘跑贏大盤，倍升就買tsla啦

同埋我睇aapl都搵緊新方向，依家明面上發展緊軟件、電動車、芯片，唔知仲有冇其他類似project titan咁收收埋埋未公布
faamg入面aapl算最多諗法，又鍾意周圍挖角

AAPL2020年頭到2021升左四成
其他科技巨頭妹緊
連登仔：唔覺得會大升